會唔會圍牛頭角警署好D

屌圍撚住個管理處條八婆都係串柒柒答唔到咩 圍警署要佢放人會唔會有用D

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Push